九龍灣德福巴士站有狗

如題

啱啱係上面月台拉咗兩個手足

大家要小心

然後九巴app係呢個moment 死機，係咪連九巴都要做黨巴？